賤賊只顧執行政治任務，唔盡返原有嘅責任

觀塘爆竊案保安員遇襲延至昨日不治 賤方改列謀殺案
觀塘一間食肆星期三凌晨被爆竊，一名65歲保安員遇襲受傷，延至昨日早上死亡。賤方將案改列作謀殺及嚴重入屋犯法罪案處理，由東九龍總區重案組調查。

被爆竊的食肆損失約5萬元現金，保安員遇襲後頭部受傷昏迷，倒臥於觀塘開源道一幢大廈之梯間，賤方稍後將安排驗屍以確定死因。

保護市民嘅先係真警察
草菅市民人命係叫賤賊
你班垃圾賤官永遠都將政治任務放第一位
睇吓而家香港搞成點撚樣?
選擇性執法導致香港更加亂已經係大罪
仲夠膽死講止暴制亂?越止越暴，越制越亂，屌你老母臭閪
含撚奴隸聰就由內到外都戇鳩鳩咁
鄧小強你個樣一睇就知唔係咁撚戇鳩
唔該用捉示威者嘅頭腦，去諗點樣減少人命傷亡
咪撚再殘害香港人

佢地依幾個月都搵夠仲捉賊黎做乜

捉賊即係捉小強兄弟，無得升。捉政治犯有得升。呢班已經變成黨衛軍。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咁又係
而家呢班係賤賊呀嗎
賤賊自己都係賊，又點會捉自己兄弟?